「1月1大遊行」利物浦 對 狼隊 2

Post呢屌

慢

1001 P牌仔又唔開po

1001唔開

block得

上post 完左回唔到post

hr出名機場稅貴
直航ba 出名垃圾 cx 指定用777
反而cx 有得直航man仲用a350
無論座咩class 777同350舒適程度都差好撚完

但係黨航

cx 根本就無撚辜

覆返上個po個清 我^_^官網啲hospitality 應該都真係賣得7788 就算有淨返個啲係maychday去鬼咁遠

777 定 350 好D

痴線巴 post名
我愛你

表面跪， 灑個冧唔係問題
佢依家係玩白色恐怖，被狗咬既人唔理有冇入罪都即炒ro

梗係350
777仲要長途真係

我意思係有武裝個班係黑狗
支共要防範係佢地, 唔係示威個班
黑狗死都唔肯停依場運動其實已經威脅緊上面啦
不過我自己睇法就真係權鬥緊
所以所謂威脅唔係=用槍個隻

利申: FF

有得揀就咪撚cx啦屌
咁仲搞乜柒黃店黃色經濟圈

比清又燈

一早係無炒 係689組織玩柒cx 之後先局炒
仲有白色恐怖 大事大非當前點知你班友都鍾意玩私怨篤灰姐

Sorry 無留意

燈到起碼要曾孫先拎到

其實除時都stop到 係中共唔肯stop
搵黑警祭旗就完啦

Sorry 大家

使咩講sorry
利子好family

我好惡的

惡到咒死灑D利迷

希望快D圍鳩中共啦

我愛利子

呢一刻要快d消滅支共 唔係西方國家將來一定後悔

幾時回暖

宜家日日都好暖

仲有大半季 南野要快上力 唔係唔夠人用踢下半季

下場真係好重要

靜啦

好多冇睇過leechisinga 即場陣容容

T. Lemar
依件去左邊

中國挺習kol
習總上台初成撚日有d 堅料爆
又篤支共d 黑暗野 同分析得頭頭是道咁
但成撚日吹奏習總 話佢打貪玩權鬥好勁
當初d 高登比佢撚到以為習總係明君想改革共產黨

你班痴線佬又爆post

下體會

係咪收返wilson黎養傷了？

講緊會員

睇豬頭個樣已經知霸道獨裁啦

自膠

小學雞比上山下鄉洗撚哂腦
想做下一個老毛, 點知原來小學畢業咩概念都無
仲要個國家比人玩左幾十年, 殘哂無錢先黎搞帝制

你d武俠小說式分析真係好中國人
人地西方政治乜都有制度 下下咁陰謀論做野咩

好耐冇見Wilson

"They have won it."

"No we haven't."

"They think they have won it."

"No we don't."

"They're planning the parade."

"No we're not."

"It's over."

"Look, just bloody sod off with your reverse psychology and worry about yourself. You're kidding NO-ONE"

x 20 more PL games.

因為西方大多數都是政客
美國議員收受政治獻金係合法
反共之路不易
好彩有侵侵隊團體

好似banned

與其9up真係玩下Twitter la
香港人最撚中意指點江山唔做實事

Long time no c

日日做任務+CM

Hi 奶西仔

返左般茅 boxing day對阿都有出

Twitter 畀佢block 兩個ac

用緊第三個

陣間正選
2030 對白禮頓

元旦果日玩埋和理shop會點

和你SHOP要轉型啦
未開波已經一大班便衣係到
之後就鳩捉
最痴線係倒數個時如果係影住班黑狗打人+TG

紅軍名宿、格拉斯哥流浪主帥謝拉特出席賽前記招，當有記者問及流浪和些路迪的「Old Firm 打吡」（另譯「老字號打吡」）能否和雙紅會（利物浦對曼聯）相提並論時，他形容後者已經不再是事關聯賽爭冠的重要比賽。

謝四咁串

香港：molamola，下場崩盤了

做乜9Martin Ødegaard冇啦啦去左鏝

伸脷留名

官方玩膠

話時話
支那武統台灣得返幾日

同世界末日係一鳩樣

好中肯

係中國人就打鳩台灣呀 唔打正契弟

似乎各商場都有狗
落樓下領展商場食飯
有幾個可疑既人企暗角一段時間似扮等人但扮得好撚柒 睇個樣都知

有冇機會買adama sub沙拿

口交當打左

🐶既氣場冇得呃人

正選睇沙拿都嘔血啦
Sub仲想睇欖球佬
屌你被虐狂？

原來karius上場土超又派膠

挪威神童去鏝

警察國家

條友揀波踢架咋 平時廢到閪咁
之前睇幾場狼隊 一係就死扭死去 扭到冇曬位就鳩傳
一係就鳩射完全唔中龍

根本班撚樣本身人多 扮都廢柒事
你試下冇咩人佢地撚會咁咩

兩次睇狼都係對金曼 唔知佢揀波踢添
講起轉會 如果冬窗買/借到Monreal頂住LB後備就好lu (雖然都知fsg唔會再買人)

到滅亡都未打過一場勝仗

依70年真係好柒肉酸

屌你老母一定要快D過BE WATER ACT
香港個班食哂藥先ON DUTY, 樣又睇唔撚到, 拎住枝棍就話自己係警察

恨鐵不成鋼model係正業 踢波係副業

重點係個場唔係咩焦點地方
香港多狗到咁得閒

咪再提呢條仆街啦
同提起傷心事有咩分別

開頭40年窮成日打 依家30年有錢剩口交啦

好似好耐冇派膠

唔係點呃OT?
個狗好簡單, 腦入面得錢
一停就無得呃OT

Nytimes 有個出名畀trump話fake news maker既編輯
佢話兩黨具法律背景議員要求總統介入中共人權問題
入面有讚pence Pompeo 多番表態支持維吾爾同港人
做野未

4轉波冇場想睇

堅料？

屌
食完飯出黎果幾隻狗仲企梗
行過一望其中一隻狗 佢就一路望撚返住我

Reddit班獌仲撚痴線
覺得自己隊波差個中場就可以贏聯賽
Pogba 勁過施華/Kdb/B華

請問係今晚定聽晚凌晨踢 唔該哂

聽晚

1001

夜D叫下春先
奶西唔係到

因為已經覺得英超已完

gay

因為條街無野發生 所以d警力都集中曬係商場
如果元旦果日唔敢出街既人去和理shop
唔知會點

Mon外國狗竇

真。利區狂戰士 去外國狗竇爆閘

和理shop根本唔洗大肆宣傳 日日做都得嗑

係
又黎預約被捕

國際戰線

Wilson真係好唔得

冇爆閘 睇開Reddit利post 順便望下姐
有時鬼佬d利meme幾好笑

屌 原來你話Karius
心諗挪威神童邊忽model

車阿大戰

皇蘇官宣左

12月28日是西班牙愚人節Día de los santos inocentes

Fake news 黎

有d咁嘅事

屌
屋企人政見唔同真係屌出嚟
仲慘撚過死

有冇人有留底英超logo mix Klopp個logo

屌醒佢地

好彩嘈完幾次我老豆都識做大家唔出聲算

癲過佢

全家深黃

送大波華俾老豆和好啦

Virgil van Dijk will reach a significant milestone in his Liverpool career if he features against Wolves on Sunday.

An outing for Van Dijk at Anfield would be his 100th appearance for the Reds in all competitions following his arrival in January 2018. 💯

貢快就100場

Jurgen Klopp claims he always knew Adama Traore would become a star once he found the right manager.

“He is really dangerous. Jamie Vardy is difficult to defend, but I would say Traore is even more difficult to defend because his speed is exceptional.”

Klopp: “A big, big talent. You would never have thought he is that young, but he is still very young, and now he has found it. It was always clear it would happen one day, and now it has. Good for Wolves!”

但自己係藍

買返黎做後備就正
大隻佬 大大力

放心 十個有九個既屋企都一定係咁

solanke真係踢英冠都嫌廢

下面都應該幾粗壯

台長都講哩啲
送左應該父子都無得做

又話wilson傷左返黎利醫ge
又有正選踢

Yo

格棍

牙正對於某一方面真係好敏感....

ngog>solanke

利買人check list
高普留意多年 ✓

slk真係唔知點解賣到10幾m

般尼茅夫 水晶宮 = F$G老襟

係般茅原來仲未開齋

Ibe 15m連影都唔見埋

Btw 想問番咁官網冇哂飛賣

邊度/咩網/咩途徑有黃牛賣 around 3000 hkd到？

如果美國/外國飛英國 邊間airline 會好d?

利申鄉下仔冇去過英國

又可以同屋企人玩冷戰1個月lu

一齊叫下

打緊utq

藍個班人個腦應該係天生無左一PART
做緊奴隸但去擁擠個政權

你唔愛我啦

我老豆每次講起呢d我都廢撚事應佢
係得老母細佬先好好心機串9佢
條友得把口 日日都想嬲屌 如果後生幾十年應該都係上波台撩交嗌嬲屌d人黎

客套說話

完全係陳百祥 得把口
到要講心講金出力就不了

擾敵搞到人地聽日失準

般利茅夫從利記買入嘅球員

1900萬蘇蘭基
1500萬ibe
450萬 Brad Smith

機票skyscanner啦

大家屋企人都係咁
利申都係

捐錢俾黑警啦

擔心佢地唔會買埋Wilson /冇錢買

不過wilson開25m都唔驚冇買家

好彩全家都黃 雖然唔係深 但都已經好慶幸

希望姐姐可以同你一齊

降班就好笑

屌那星，原來英超咁撚易踢

熟悉的會然上曬水

垃圾利害人不淺

slk

Var又玩畫線

身體對抗好差 晒左Wilson個傳送

咁樣越位
英超球証好撚野

姐姐有出去遊行架深黃但一定唔係前線

仲差他首

番新工食新姐姐未

var

好易認 特別短

會閪咩
收到風佢今日突登去360買野
笑唔笑死

12月28日，皇家社會俱樂部在官方網站上“宣佈”，挪威中場厄德高將租借加盟曼城至本賽季末，不過這只是一次西班牙愚人節的整蠱活動。

睇返var果球 屌你個波已經離開左隻腳啵

Harry wilson打成點？

斷撚估 冇痛苦

我老豆以前成日屌共產黨賊黎
黑社會擺酒會請埋班退休差佬 佢自己後生差d比黑警插贓 都係佢同我講
但偏偏依家話自己深藍 你地無得鬥架啦 唔好發夢想推翻共產黨
仲成日死上大陸玩 吹奏大陸富強 解放軍勁過美軍 真係比佢吹漲
有時會覺得係因為知我同老母同聲同氣 硬係要打對台

我嚟緊諗去，但因為有同行冇理由自己里數換
都係諗住搭因航/維珍/阿聯酋

我上次搭qatar 最平

光頭佬勁到

白禮頓勁到

新shelvey

般茅

唔好降班 咁貴放左d咁ge人比佢地

跟上面個list既話wilson要4000萬

咁第二輪送三分比佢地囉

幾錢？以我所知搭中國航空都好平，好似要係四川轉機

4千6

我利專賣垃圾

幾時踢

屌

諗得過，雖然唔係最平，但作為香港人唔應該隨便貪小便宜

Solanke真心廢

英甲料

好彩賣左

FSG又贏

點解slk可以咁廢

屌 最後兩句我都覺我老豆係咁既心態
好撚on9
仲有自從裝個wechat搵返d乜撚舊同學 成個人都on99咁

Wilson係中下遊球隊都叫sharp
可以係一線球隊立足
但solanke真心平庸
般矛正選都未必攞到

3月頭 第29/30週到 唔知會唔會決定左英超冠軍呢

等曼李失多1-2場波 3月頭決定到英超

再專注歐聯 雙冠都咪話唔爽

本身利迷，上年攞champ league 好開心
點知fsg 奶共
今年有機攞冠都冇咁開心

Wilson都唔算sharp

又話slk + brewster踢U隊好勁

4 冠啦
呢家都兩冠係手

屌 跪黑警果個係咪on9
係咪男人黎
左膠到以為跪黑警就會收手？
影撚衰曬，就係有呢啲懦弱撚
香港人先會俾人恰到上心口

難道若說怕 就會停火嗎

反而外國啲左膠係中意睇依啲 我又覺得依啲俾傳媒影下相又冇咩問題
不過冇鏡頭之下就咪撚做依啲嘢啦

比左個靚直線 係slk太廢

外國左膠幫到手無所謂呀
問題係幫唔到手
屌那星班仆街已經係恐怖份子LEVEL, 見人就打
仲衰撚過日本皇軍, 仲走去跪佢地
美軍去中東都唔會跪ISIS啦
真係用愛去穿透佢地呀?用子彈就差唔多

100%認同 唔打佢唔撚會驚
上次一個咖啡罐都嚇到班狗收隊

On 24 May 2016, Karius signed with Liverpool for a fee of £4.75 million on a five-year deal.

仲有兩年

因為俾你讚完

道德高地
未來歷史書可能有呢張相架啦

簽ED!!!

原來利記12號就去左探病童

會唔會又係一哥粉絲

btw 無晒轉會消息

利轉會窗完左架啦

安76 勁到

76真係有料

得閒番下pt 暑假搭飛機番黎囉

屋企有無錢？
有錢就去

顫抖了

點解都係英軍同期幻幻 calvert lewin身型又差唔多 勁過slk咁多

slk對抗性同身型完全唔成正比

屌那星紐卡數正仆街黎 又送分俾獌又送分俾愛

我覺得似打回原形，今場比一哥禁屌

即刻中柱

都唔撚知跪what

一哥防守咩事

卡路爾+佛地魔
成件事好2012

其實如果提早夠分奪冠，會係主場對車之後果日巡遊定都係尾場之後果日呢
冇錢買飛但都想上利市睇巡遊

不過利都唔會拎到

照計巡遊點都會係完季先做？

幫手啦
麻煩再宣傳出去
🙏🏻

冇賓周
真係中國人典範

禾仔真係好廢
快攻最後交個垃圾波

almiron 真係唔係一般地廢

英倫三寶

個阿米朗好撚唔掂

Holgate真係狗到仆街

睇到一哥

Sor 識打一定咁打

同齡同期 Connor coady >michael keane

晏晝講完真係真利

前獌狗個青訓笑話黎 出mina好撚過啦
一哥

投降啦
安76咁撚勁
下場要比一哥屠殺

要扮埋個獎牌比jonjo 同coady

下場出佢輸左既話會唔會比狼迷打死?

比f9撚到一棟都冇

岩岩番講起佢就見到佢

幾時有時間表回家踢中堅 我利中堅主力位長期空

應該唔會好似林拔個次搞到咁掛

Adama 呢

以為你講查理阿當

屌好撚好笑

今年？
好似上年都係咁

我都想去睇巡遊，係咪多數都會5月完季搞呢？

留意到利撚開始ff拎英超

老實講 今年都冇成隊可以執柒左去

佢地真係好friend

印象係一模一樣

上年都係咁講

加利狗包得慢 冇速度
力查愛犯規

今年一定冇英超冠軍

今年就完

南野又嚟

個屎忽仲扁過我

咁先似樣

之前d基圖

GAY

依幾張好柒

卡佬助攻

一代空霸

其實條女D相好似雞
不過做左利迷 點都支持

Carroll勁到

啲二傳屈到

搵條冰島狗mark卡路爾

有冇路數去支持佢

紐隻翼真係CLS
有無得買翻黎

喜鵲gogogo

鋒霸連續幾場都有助攻

以為安76咁撚勁

Williems?佢唔係翼 左閘嚟 今場打翼衛啫

可以試吓pm

找卡數比肥賓tune到超級英式足球
下下靠死球炸死你

睇過歐聯巡遊
冇想像中咁震撼

等成6個幾鐘睇一分鐘

卡數個龍

點解D英國佬唔攰咁
由8點踢到凌晨5點都有

入過利波

睇唔清
有一件次9次扭人都過
美斯咁

抵睇啦屌

kean幾錢買
真係超廢踢唔掂英超

好似27m

依件？

2.7m就差唔多

卡路爾

On9
好地地玩咩9逼

屌呢下柒到

祖記新星
要買都唔平

向前隊長致敬

slip

Lewin勁到

明明撻q

fa cup 睇嚟係咁先

卡路爾咁多年都仲係咁

廢係咁

出副選咪算
好似24小時兩場波

有google就唔怕冇班落

出南野ko佢哋

咁又冇咁痴線

屈褔特勁到

咁都想有12碼

修女吞精失敗WO

荷蘭仔 老母同佢踢過4年psv

岩岩借比紐 踢多年出價買佢做robbo後備

狼skipper學利skipper，skip咗佢

燈到
Ings又入

kelly 助攻 ings

馬田基利助攻恩格斯

Ings又入波
賣平左

屈仔勁到

屈福返生

般茅大獲了

依件不嬲勁 快版扭得版嘅荷西 仲要得25歲
Vvd老母同佢都係荷蘭國家隊 肯出聲九成買到

紅左大夫佢啦

ings 勁到

上季ings同沙拿鬥入波多，我覺得佢好傻，今季就唔同諗法了

比水貨應該炒

獌幫人起機

應該係扭過龍門 之後射網側

Ings又入 勁撚到 我利不賣垃圾 修仔cup吧

成日傷
呢條友一早成名
但都係打唔上大會

英撚三大鋒霸
Kane,Vardy,Ings

我諗佢自己都想黎 有隊友又有冠

般茅傷左艾基 維拉傷左mings 兩隊後防差咗好多

Callum Wilson ,阿巴咸

利傷vvd都係一樣

比ching

ings 依排場場都轟一粒

同華dee 爭神射

佢返嚟踢？

安76勁到
一哥完全唔同哂

歐國盃召ings都唔錯

英撚咁多前鋒唔會啦 又rashford又kane又Abraham

修夫基係都求番華dee出山啦

李狗出咩陣,全後備料

返黎睇姐

西班牙愚人節個個都玩野

Ings射手榜第3

屈福特 一哥發力

12月28西班牙愚人節

屌李城咁夠薑全輪換咁制 fpl含曬撚

安76有冇機會贏埋曼城

Ings係利個陣多傷到 依加就健健康康

我利唔賣垃圾
今場連卡路易都唔差，又肯搏

出晒手推人都唔使輸12M

成隊後備

邊隊

屌摩呢

愛狗 cls

聖人後備有個叫smallbone

屈仔變韋根

卡怒已

cls李城

利可唔可以全後備一場

咁大力做乜

VDB一個可以失5粒

Fifa咁換法

李城果陣 想同鏝熱爭第3呀

利記一哥復活了

屈福特上返黎

19變19

華dee 連後備都唔擺 渣土咁有信心?

渣土放棄左爭冠？

同哥帥一樣

肯定贏埋我吔

渣土想助功我利拎英超都唔係咁下話 咁明顯

至少不敗

渣土送3分已經完成歷史任務

安76對利好有一套
唉 我地要崩盤了

安76 +愛狗 絕撚配啦 呢個組合都係鐘意狙擊利物浦

強化版拿坡里

生性啲 5月咪可以全後備

反利先鋒 安76

你諗下後備席都坐唔滿
點全後備一場

驚打歐戰唔夠人

我地聽晚個場都應該見到力子 短沙 啦子個啲
但後面個4個 係咪冇得換

可能米拿/糟糕打閘，神軒/老母中堅

一哥中場咁7難d 拿坡里個中場勁到可以outplay 我利中場

Inside Leicester

羅渣士既輪換大法終於番來來

李城隔兩日就打咁痴線

Vardy後備都無

本身對我地應該留力

屈福特起機
以為降班膽

諗起果時直播 影住巡遊完架車走 好好笑

除左利軌阿錫菲聯有優待
其他好似都係兩日內再踢

冇計
Taa lomo Henderson firmino 四個著曬火

而家咁樣隨時歐聯都嘔返出黎

老婆生仔

好考渣士

外賣仔

睇一睇ings都12球 早知賣60m

始終唔夠班費
佢唔差 不過唔夠人用

可以
聯賽杯 5-5阿記 0-5維拉
即刻變返熟悉嘅垃圾利

1月1月好重要記住出
記住由頭行到落尾呀
民陣吹雞由今日推起

同12.29都要見到你地

如果個龍唔係廢龍應該會好少少

其他實力不嬲知佢有
係估到佢過到修冇乜點大傷姐
係利斷完左邊抖一年抖右邊又抖一年

有無LINK睇李城

傻西勁D定jelly勁D

屌摩唔洗特別今日先玩 佢落場親波已經係愚人

好似無得比

佢D擔位好鬼勁 佢係度左路好穩陣

西咸好波

法比安司機

又叫外賣

法比安斯基救完都淆曬底

熱狗

唔知點解佢係利同史獨差唔多
易傷&融入唔到高普體系

摸lin 佬

佢追我地本身就難
所以唔明點解唔留力打西咸

熱好多場都係下半反cup到

金絲雀都好習慣比人反Cup

兩隊防守

睇多左其他隊先知利啲左右分邊轉邊真係勁
好多波覺得一腳應該要分到另一邊人地要4-5腳波

好想同我老婆瘋狂過性誕同倒數！

FF

熱狗廢到

依個角度點畫線呀

VAR=photoshop

咁都 offside?

VAR ON9咁都計offside

屌你越位

又畫d閪線

到而家都唔明點畫 屌

越條撚咩，個鏡頭又斜

個角度斜到

屌那星 VAR 唔好用人手畫啦 用AI啦 起碼個標準一定一致先

屌你取消平排啦屌 又係鳩毛越

頭先白禮頓手毛越位

咁既角度

眼睇普基仲後咗半個身位
Offside?

VAR真係鳩到仆街

Btw睇Norwich vs TOT仲以為熱刺至係喺降班區嗰隊

Norwich打控球壓迫幾好睇

但防守真係麻麻

西咸條友次次禁區頂中間去唔到分邊分到老鍊咁遠攻條撚咩

金絲慣性上半場曼城
但下半場必然被反cup

爭標對手變翻李城了

西咸炒人未

工程師rip
睇黎未對利就被炒了

李城JM9
我睇馬會龍門球 然後west ham goal

Tvb唯一女神

肥湯

明明平排又畫到越位

淨係曉吃喝玩樂

真係越咗 佢條胳肋底毛長咗0.01mm

本身女一
而家乜都冇

本身電腦出圖冇越 人手又畫到越
可唔可以唔好再人手畫圖

燈到

呢個球證痴撚線

eriksen

封殺左？

本身球罰球就唔存在

係

越左位喎

球證操控比賽

真係好撚on9

首先Kane 越左位之後再推人
最後吹左手球

解封啦 不過快D脫離TVB啦

李城又goal

大家做乜丁我老婆

你係陳炳銓?

邪不能勝正呀死摩狗

呢個咁既垃圾唔配做男人

佢比VIUTV炒左

諾域治呢3下短傳完全猜散曬

OG😂

所以咪話佢垃圾Ali過左黎跟我啦

件黑鳩得啖笑
個波咁慢都避唔到

李城........痴撚線

得翻10分差距
恭喜李城二奪英超

對維拉係用青年軍

後備隊應該係
13
2 6 12 7
48 15 20
23 24 27

我覺得係

13
2 6 12 7
8 15 20
23 27 67
會勁啲

奶西唔好FF咁多 對身體唔好

兩閘都要長傳同first touch好先做到
唔係咁多球隊左右閘都同時咁高質素

Clyne收咧啦

18呢

正選囉仲問

唔係傷半季咩

邊有咁快踢到正選
最快都要2月啦

Max Aarons 幾正
但應該唔會想黎做taa sub

傳2月出得番 但一月會唔會賣得出就另一回事

VAR

cantwell先正

何滿添離世， 家人向梓維轉達校長遺願：「校長臨走前，最想去利物浦晏菲路球場看一場球賽，不知你可否代他完這心願？」梓維當日聽罷，一度跪在地上痛哭。

YNWA

金絲加油

想要RB後備

比人黑走pukki個球

如果今年贏唔到冠軍 垃圾利就係對唔住何校長

校長

羅賓漢發作未

SKY SPORTS 英超十年最佳入波 有神軒火焰射球又有CAN子倒掛

最靚應該係阿當果球痴撚線

雲pussy

肥西定can子高難度

arsenal 彈彈波

CAN 子難啲因為向前追緊波 朗尼狗唔洗點修正 但佢成個動作好睇啲

買左私家雞3：2
依家嬲到震

不賭便是贏呀 ching

West Ham have sacked Manuel Pellegrini following their defeat to Leicester.

抵死

高柏尼果球

老老實實
你有睇波一定唔會明點解金絲會尾但般尼仲有14

般尼真係

金絲有紋有路過般尼

根本CLS
兩場得1shot on target

如果norwich 換鳩左呢2個中堅佢我諗會好好多 中前場猜得幾好

冬天一定買後防

我睇曬norwich 20場波
佢哋場場都係頭60分鐘博到好盡
最後30分鐘無氣戇鳩鳩

同埋依啲班底
想換控到波又搓得傳得嘅中堅有啲難度

絲打咁得閒 我淨係睇nowrich d精華 2邊成日比人出波 中堅太廢成日解唔到圍

明明前面有cantwell pukki 南美佬hernandez 應該踢d波幾直接下 冇咩問題 前面入埋唔夠後面失

但我相信個領隊好野黎 贏曼城都唔係好彩

我曼同車差1分

今之真係後上

肯去都唔方好野

我都唔明
金絲降班既話真係會好可惜

我覺得咪當製造升級條件囉
「拿 跪都無L用呀」

現實就係我地控制唔到有啲人真係會驚

阿so老婆成個matip咁樣

白警已經走撚晒，淨番既都係黑警

當年千里追女

係 少咗隊朋友隊

金絲雀係送分朋友
狼係幫手殺敵嘅朋友
般茅係高價食水貨嘅朋友

哇屌,有兩隊有機降

柏歷堅尼炒左

其實茅妻都送唔少分
係有年反cup 4-3
但周不時殺獌殺軌好朋友黎

Wilson 入唔少波

當年好鍾意佢 但係利真係垃圾

係利未傷之前好勁架喎

佢係利幾時有未傷

似有頭髮既撚羊

11-12嗰季傻西+agger+龜頭+強算幾穩陣
印象中嗰季失球都算係利物浦近年數一數二少
但之後幾年唔係傷就膠化晒

正解 個陣係前會啲執雞好快 禁區觸覺好好 黎到dllm淨係吸傷 同奧子差唔多level 叫好過巴神

呢季係攻唔入
之後 suarez 嚟咗就變守唔到

之後有排同Suarez d默契好到呢
雖然我都好鍾意傻西 但真係同Jelly無得比

11-12 s7已經喺度
但嗰季全隊係咁做柱男

不如用懷斯比 未睇利佢踢個時

諗返轉頭渣土搵謝四踢防中都幾痴線下

個季中眉中柱乜撚都中晒
粒波好似有磁石係入面直接飛去個框度

個樣變左既 以前邊有咁黑

隊隊都想搵個即食

一早要炒啦

今晚狼隊咬春袋

準備比查奧爾入456

上車精選

馬會曼城已經去到8倍

1個單位變8個單位

出面買過10倍、馬會真係好閪

領先14分打少場 重有8倍 真係派錢

365都有15倍

唔好咁痴線啦

李城

馬會根本賺賠率差
都已經輸極有限

Enrique最慘係傷病，健康時係好勁，打晒條左路。我覺得Risse, Enrique 同Robertson 係近廿年利記最top 三個左後。其餘嗰啲都係杜辛拿，屌摩嗰啲質素。

屌摩：你咩意思

奧奧都勁 不過傷追人

控球應該好過奧子，而且佢傷前係正選嚟，傷後就太多人爭1個位，係佢自己為爭正選離開利

狼隊真係好勁架

之前有腦癌

仲有奧利里奧

話佢年紀大要踢後1格
點知仲忙撚過之前

仲要搞到跣....

上半場補時，啲中堅仲企得前過防中
個波又傳得差

嗰期睇利條後防勁刺激
每場一小爆 幾場一大爆 仲成日有og睇
高普嚟咗之後好似冇乜點見過隊波聯賽og

但條後防同時都入好多波

個季後防失少廿球 就算老四出事都有冠軍拎

一黎到果季 傷之前正選同後備夾埋9場入3球 都算係咁啦

早

Suarez同傻西有黃金連携

最主要係我軒紅牌停賽

失冠罪人

要不是摸西先

講真你講果堆同jelly都唔同級數
前面果兩個只係利記級數
上到國際大台根本唔多入流

以前我利啲閘位其實唔差
右邊芬倫 艾比路亞 格連莊臣
左邊就懷斯 奧拿里奧 傻西
不過就同而家呢兩位無得比

唔係高普黎左，係vvd黎左未換龍咪個龍派膠lo

渣土出副選都贏

奧利里奧同法拿根都唔差
係傷病問題
唔好拎黎同屌摩佢地比

失頭傷得太勁

紅軍利物浦絕對有優秀的悠久歷史
軍隊領袖高普風格認真幽默兼獨特
中段比賽節奏領放戰門力持續增加
堅定信念請得尼達利菲臘斯達打救
荒漠甘泉壓力得以舒緩嘅一路奇兵

法拿根係新卡富

條友真係唔知做乜鳩

有邊個英超球證係正常

呢個世界真係有啲人好得閒

覺唔覺屌多左黑警後就屌左少左軒

依家隊波再無新乜乜物物
以後只會有新VVD 新ALI

搵黑警同我軒比
咪能玩啦 你痴線架

唔好有新水貨

幾時有新神軒

神軒 = 光明正義
黑警 = 黑暗邪惡

我地應該學下神軒既氣勢
不向惡勢力低頭
同要屌你老母hi

下任隊長 負責捧盃

迷軒的第八個年頭

燒山話紅墈冰室已經全線執笠

正確
隊長軒stand with justice
黑警係共匪走狗

最聯又起到機
想佢降班

上年一直都驚緊

福仔射手榜第2呀

狼隊今晚贏波
又踩番住佢地啦

今年既爭4大賽好刺激,估唔到轟都會落番去加入戰團

高捷司機呢

留返獌幫手殺鏝囉

睇佢地鬥輸

咁撚正？

聲稱佢自己頂左一間 仲淨低個D紅墈冰室都已經易左手

渣ga

再提佢掌你個嘴

D軒係咪都傷埋 對狼隊仲有咩人可以用

佐真啦

佢自己係咪頂左炮台山果間

無事今晚出得

陣間幫襯下先
上次經過冇咩人

好喜歡她

珍惜金章
今季得番最後4場戴

沙拿咁廢唔好叫沙拿啦 改名做廢沙啦

改左名做時代冰室

穆罕默德渣拿

穆罕默德渣ga

穆罕默德S

大力臣要去獌了

利迷屌鳩=球員入波/assist
大力屌呀

仆街 又要買多件

Paul Merson "Klopp could take Rotherham through the divisions and make them a Premier League club.

"Guardiola can’t do that. He needs £80m or £90m players to make his system work."

最後一季NB既金章

臨尾都比NB賺多筆

今年拎英超 但係無摩 真係有d可惜
低潮期係佢頂住 但係而家名成利就就無佢份

又番貨 好遠

低潮期係屌摩有份做出黎

同埋屌摩都叫有個歐聯啦,算係咁啦,好多人想拎都拎唔到

英超VAR真係好垃圾 琴晚又幫熱剌執番分

有冇人動議將沙拿加入屌字派
直至另行通知

唔係佢踢得廢 就唔會有啫喱 就唔會有而家雙閘齊飛
應該比返credit佢

勁
咁都比你諗到

唔係689做得廢 就唔會有777 就唔會有而家全球反送中
應該比返credit佢

2019仲有人迷摩

咁都要比埋CREDIT你老母啦
唔係你老母生你,你點會打到呢D廢文
點有得畀我地笑

大稅哥又入黎

BLOCK左十世

BLOCK 7左好耐

學神, 懦夫, 屌摩
全部都係利記皇朝功臣

上官網訂金章版好過

平行時空

屌卡，屌米，9折司機

咁好笑既野點解要block?

之前仲諗緊佢交幾多稅但起完佢底,先知佢做咩,就知佢點解唔貼稅單

講黎聽下

你自己禁會員起底搵啦

奧奧仲有罰球J

白衫 紅色個件都幾好

官網乜鳩都冇

不為所動】

據法媒Le10Sport報導，巴黎聖日耳門嘗試從利記撬走高普，但未能成功。

消息指喺高普同利記續約前，巴黎聖日耳門足球總監里安納度聯絡高普，約一小時電話會談中提到巴黎方面希望高普能夠過檔為呢間法甲豪門領軍，取代杜曹，原因後者領軍出戰歐聯成績平庸。里安納度詳細表明球會未來幾年發展方針。

但高普重申喺利記過得非常開心，婉拒到法國工作嘅機會。

好彩la子都攞番幾隻盃先

高普千秋萬世

咁都可以傾到一個鐘
直接cut鳩佢線啦

1月轉會市場即將重開，熱刺中場基斯甸艾歷臣再次成為焦點人物，呢位丹麥國腳同球會合約季尾就完結，1月就可以自由同任何球會傾轉會。西班牙媒體《El Desmarque》爆料，曼聯總裁伍德沃德日內就會向熱刺正式開價2,050萬鎊收購基斯甸艾歷臣！
熱刺周日(29號)作客2比2逼和諾域治，基斯甸艾歷臣射入一個精彩罰球，佢亦當選為賽事最佳球員，領隊摩連奴賽前透露驚人消息，指艾歷臣已經有決定：「我唯一可以講嘅，就係我知道艾歷臣未來會點，但關於佢嘅未來唔應該由我宣布。當佢覺得係時候，佢就會自己講。」摩連奴賽後再被追問，佢就話：「我唔會透露我同艾歷臣之間嘅對話，我只可以講佢一直努力為熱刺貢獻，我戥佢今場拎最佳球員開心。」
《El Desmarque》消息指出，熱刺為免季尾人財兩失，1月放人機會極高，佢哋本來索價4,000萬鎊，不過隨住皇家馬德里、巴塞隆拿同祖雲達斯嘅收購熱情冷卻，呢場爭奪戰亦變成曼聯獨腳戲。眾所周知進攻中場係「紅魔鬼」最弱一環，連格表現令球迷失望，如果可以成功用超低價2,050萬鎊逼熱刺賣基斯甸艾歷臣，絕對係曼聯最佳新年禮物。

如果咁平我都想利要左佢

傾麥巴比

同國際打好關係好緊要

包皮不是夢

杜曹

廢老r水吹

以高普性格 點都會聽埋你廢up 再諗語言藝術婉拒你

半年約20m 唔平啦
簽左MINAMINO 無乜可能會再簽中場

9upper個朵你估流架

Gay佬談心

唔會放比獌啦大佬 爭緊前列架

如果高普肯去 我諗30m年薪都得

傾定free transfer算啦
唔通去獌打歐霸咩

PSG 有乜發展方針 未又係if you can’t beat them, buy them

屌 又話Qatar唔撚玩既

希望死疤狗幫手出手 反正 vidal同拉 都走硬

直覺話我知 祖記又免簽到

雲爺爺可能會
但摩佬呢D私怨撚一定唔會一月比曼

蛆狗 免簽三人組廢撚哂
沙里:只想要佐真奴

艾力神有人唔做
選擇去做狗

人工問題，山齊士2.0

傻西進攻好柒 但係防守真係左路vvd 同狼隊果個一樣大隻 一下就bump開人

其實拜狗都會搶 狜狗俾人踢番疤狗

狜狗番愛滋賓奴去夾冇女啦

拜狗唔係追到辛尼就算數咩？

唔洗錢點同

隊班甲山寨王冇啲挑戰性高普點會去

摩佬咁撚小氣

又捉鬼

如果冇記錯PSG呢隊野 領隊係0轉會話事權

可能熱狗個班主要佢放呢
聽聞都好濕鳩下

冇女廢到仆街

主場歐聯版先有得加金章

呢d free走好過啦
Rvp有板你睇
貪果廿m
下季sm返自己轉頭

p$g油王個性格 高普肯去俾埋個球會副主席佢做都得

第二作客貨都冇

狜狗稅後千萬年薪 愛滋賓奴賣埋武球王個屎忽都唔夠俾

原來鏝同上年同期阿狗同分

係 笑到我

垃圾nb憑乜嘢諗住搶嬴Nike

得愛美麗教失過冠 訓住冠軍

執柒左佢

屌 nb真係唔撚係路

全部人當拎左冠軍咁，咩事

有錢都唔識賺

邊個 拎出黎公審

Facebook有條友賣淨球會字450蚊套
都見佢擺咗幾耐下
搵鬼買咩

傾成個鐘，廢中呃水吹

支持
屌沙黨黨魁

屌字頭有入冇出 會一直廢到賣左都繼續廢

最終我fd 去左prokicxxx 買全set 歐聯3寶加right to play 印66 用左1100 會唔會有伏?

買多件衫好過

400蚊仲要唔包印 真係當人傻仔

叫PSG 老闆 放盤
買四大聯賽算啦

成個聯賽自己係度做山寨王
有少少抱負的人都唔想來

利有冇機免簽到

琴晚華dee做咩後備都冇 傷定輪換

見到又淆一淆
明明帶開咗7分 最後都比鏝反cup到

愛蛇是蘑茹的

陪老婆生女

爺爺先蘑茹
年年帶住班幻幻, 唔算有大錢買人
都可以前4, R聯16朗
換左愛蛇仲廢過之前, 有錢唔買後面去買PEPE

今晚好重要

今年D強隊全部發瘟

9up達人

廢中心諗: 吹兩句下囉 反正約個FRD遲到

賣比般尼茅夫
左費沙
右廢沙

發覺minamino volley 一定係射彈地波

咁左真奴條撚都幾好含
撚伯同煙鏟用佢做主力

邊個位？

官網買金章歐聯好過啦

唔該師兄

Nb根本就係垃圾

20M狗衝啦大佬
而家前面3子唔傷渣
大把機會出啦

真

今晚睇完利好似仲有鏝對錫菲聯？
睇唔睇好

我地輸 鏝贏

It's enough just to make you feel crazy, crazy, crazy
Sometimes, it's enough just to make you feel crazy

原來上年我地都有51 仲記得好多on99和波

宜家先多上年1分
咁今年都molamola

合理賽果

上年真係好撚癲隊隊都爆灑seed咁

818 巢皮腳你估講笑架

水浸咁

尋晚Sakho vs Ings

今年英超啲中下遊好勁 睇下金絲雀拎分少 但踢出黎係唔錯 唔似以前死守 要攻既時間壓上黎就算下遊都可以逼到利好難傳出去 後場受壓Z都可以幾腳就猜上前鏝城都俾隻雀猜死 今季利物浦好多場都係-6後勝絕殺

好多場都係80分後先入波
好危下

Cantwell幾好J

文尼BB

今晚應該要輸返場了
狼隊好勁仲要開-2鬼盤

個名唔係好老黎咁

博你唔敢買 開得出

得罪講，今晚好大機會輸
贏左鏝之後，狼隊士氣，體力，鬥心都好過我地

Adama撞到Jelly震騰騰

但我利岩岩先作客大炒第二兼19場不敗
狀態不比狼差

最驚撞傷咋

準備復仇VVD 一次撞傷哂二個

派牙正上場mark adama

吸精大法

追撚含

求改圖

阿正早啲依家開始含定先含到佢今晚腳軟

買左1:3波膽
雖然覺得會輸呢場
但形勢仲樂觀既

我就覺得贏
45個鐘前先踢完
我地抖左二日

1月尾2月先開始崩盤

其實好多人都扮過返正常生活先姐
始終都聖誕節
唔洗逼死自己既
當需要佢地
就會全部出返黎我相信

過年

雲爺爺先係最陰毒嗰個
山齊士—>獌

原來科隆終止同中國合作之後已經三連勝

最痴線係想扮都無得扮
班黑警完全係出黎搞事

班黑警阻住人過聖誕

其實真係唔好以為個個都咁得閒
日日都會遊行

仆街聽左成日lana del rey
就黎想死

同埋唔好上咁撚多連登
真前線起碼有一半係熱狗黎
連登吹風日屌夜屌熱狗

馬會開到-1.5/-2
讓唔讓撚到咁多呀
狼隊喎

Carousell 都見過
其實點搵返黎

英國門市買

香港都要啦

[member]一月底似係phase one deadline
今次應該黎真

一旦美帝中共反枱 對香港更有利[member]

有散買？定買完叫唔好印拎走

Liverpool and Chelsea are monitoring developments with Carlisle United teenager Jarrad Branthwaite.

The 17-year-old, a left-sided centre-back who is already in Carlisle's first team, is expected to be sold next month.

好擔心今晚失分

唉 狼隊真係好勁的

好彩係主場

但鏝今年畀狼雙殺

1月1號見啦

上圖廢中戴返副眼鏡就成個朋友隊前領隊華拿咁

46個鐘踢兩場
沙拿文尼跑死佢地

水貨跑唔郁

唔係卦

真心佢依一兩場疲態都好明顯下
所以上場60幾分鐘就收起佢好正確

唔知今晚肥沙有冇得出呢

牙正 零分重貼

好想快啲見到Minamino
會唔會又雪半年先出場

驚佢撞親基達

希望今晚見到佢去睇波

藍店

✿ 20②0 恒指預測

好悶

叫春

放基圖

好想搵佢

好想有人約

襯依家吹奏下ab

印象中好似歐聯拎冠賽後係更衣室慶祝果時
文尼俾人撞到個電話飛走左？

人地有仔就咪撚搞人啦

唔係老母送左部iphone 11比佢咩

老母巡遊果時都跌撚左部電話落街

Xhaka去柏林係唔係代表收番grujic 之後一月轉會窗又會長眠

Maybe the way that I'm living is killing me

新手學人巡遊係咁

棄咗Fut身心輕鬆
可以專心番睇波

今晚咁多大戰
唔使訓了

唔打wl就可以輕鬆好多

又可以睇ozil

打格仔

邊有得出除非攞黎頂中堅後備

慳埋D錢 幫非洲窮人 個個月捐人工

依張用過

陣容名單 寫 ‘其他球員’

點解唔到TOTY先決一死戰

屌笑片黎？

之後肯定幫佢check jj

其實都已經開始冇心機 只不過送我一程啫

轉個心態 玩下啲自己想玩既卡就好好多

我地有得睇無碼

呢集好笑

原來我地歐聯最大功臣屌卡上場又失誤

lin

係定啦

唉

1.1不反
利撚又要assemble

吉澤

污煙漳氣

世風日下

奶到佢打開個嘴

幾有喜感

果啲奇蹟插入系列好笑啲

蓋清真利，又開定po燈鳩我垃圾利

正

呢個都正
有冇gif

屌，一陣間返屋企開波前睇翻打個靚J先

笑唔到

NYKD-54

仲有續集 NYKD-55

屌，你想我虚脫咩

lm

咸濕仔

俾你發現咗添

Ching識波

搵咁多都要人送電話

你咁樣會屈成病

咁仲未食顛娜
好肚餓

自己份糧攞晒去做善事

已經病緊
有2聲咳

Ozil加油

無錢食飯

謝仔要重奪蘇超了

爛到咁都唔換 應該係慳返d錢捐畀祖家

記得之前文尼好似話自己唔需要十架法拉利 對自己同全世界冇幫助

Ryan kent goal

相反穆罕默德

1:1

謝隊考牌戰 要返黎教至少都有個蘇超渣手好dd卦

你依D相加密有咩意義

佢條褲想點

你班仆街即刻燈到1比1

有排啦 2024 如果5年都拎唔到蘇超 fsg都唔會要佢啦

即係屌摩係利近代歷史top3
可以做叻盡

J圖嚟

記得下個post係第4個

謝仔並唔係一條深鳩黎

十年 TOP 10 入球有CAN 無阿當 同華迪入利果球

會然Klopp_lfc係咪新利黎
竟然咁樂觀 唉 我擔心到晚飯都食唔落
覺得要失分了

今晚會慘敗0:4

我
但你有鳩絲唔好扮野

迷軒黨第一次召集

當成個利post一大陣精味 講緊幾時飛去英國睇邊場捧杯 去定唔去睇巡遊好嘅時候 就係利失分之時

利申：睇利多年嘅本能嗅覺

擺明新會然啦

傳媒放風俾壓力球隊班友仲附和
應該幫手減壓先係

資深利迷

牠首年代

就係今晚

所有野都畫得好靚

除左軒個樣

應該全部冇撚經歷過14成地精既時代

今晚比人炒

謝四隊波贏緊

橙了 有精味
都估到係老虎 屌摩 屌沙 神軒 呢4個累事

每場都好重要啦屌

Come on 叫下春ok？

對車既即場post

不要說了

君子應該又會臨天光瀨尿

屌！神軒！0:1！

仲有FF炒精工幾多球

諗到都傷心

不要再想了

全世界做鳩你好心就咪幫手做
好彩廢中仲算冷靜

9粒

半場三粉

全場3:3

傻鳩埋

好想搵佢呀

每一場都好緊要 都係決賽

姐姐，我好喜歡你

On9子

我個個都算係姐姐

問下佢 有無試過年輕力壯既弟弟

人渣同肥額頂唔順種壓力
廢中吸取上年教訓真係要平常心 唔好理班風向狗

好耐冇見ox妹 死左去邊

阿仙奴球員圍爐喎,少見

球員要冷靜 今年係成熟左
但都要場場屌先得

希望車仔打沉佢地

點解？

中國今場又冇得播

咪撚就係

懷念。爺爺

將成個人馬賽克

cow囝

有預感今晚正選會有拉子

allin 對家

精神啦

係咪講明今場會輪換?

不了

阿狗禁住黎打

我要睇無碼ozil

Me